Emailowy kurs walki ze zławiel

Co to jest zławiel?
Jakie są przyczyny zławiel?
Jakie są skutki zławiel?
Dlaczego niektórzy ludzie częściej popadają w zławiel?
Jakie są rodzaje/poziomy zławiel?
Jak zwalczyć zławiel na każdym z trzech poziomów?
Na czym polega technika Pomodoro?
Na czym polega personal kanban?
Na czym polega technika slotów?
Jak mogę zastosować kanban w swoim zespole?
